old news 左 依家先知ipad 今日出新款

冇ipad 2019 gg
仲係用lighting 無撚野呀
睇唔出有咩分別?

可以轉android tab galaxy s5e了

今晚睇佢有咩講

點解個個都討論mini,無人理air

因為個個都以為係ipad 2018再升粒u
但無人知佢轉返全貼合mon
靚左又薄左 (雖然好有可能要聞mon先至做到feel the different

Mini 贏手感 又輕d平d